杜sir全套，邊度有得買？

杜琪峰全套DVD，有冇巴打知邊度會有得買？

想搵放·逐同鎗火，行左好多間碟舖都搵唔到

對唔住囉係我鹹濕囉
杜蕾斯安全套 我就答到你
我都係出返去先

早輪行cd warehouse先見到放逐同鎗火

唔該師兄
係邊間？

我都行左3、4間都搵唔到

旺角

通常hmv果d一定有

好，唔該師兄

Hmv都行左兩間冇

我眼殘

或者睇下廣視有無 咁都無可能要上網買